有無巴絲睇完一秒拳王？

絕對係恆仔寫畀抗爭世代嘅香港人

周國腎/ ToNick 時間的初衷

好睇喎！！！ 昨日去左睇
D BGM 同埋D畫面都幾唔錯
個節奏都幾暢快
不過有小小覺得個張建聲個角色可以再多幾分鐘介紹下佢先
或者係第一場打果時既前後俾多D對白...

今晚之後 戲院要封

最後衝刺

何時終 見証 革命成功

黃色電影圈

腎仔把聲變左 完全聽唔出

今晚睇！
抽中咗特別場戲飛

謝票無腎仔，明禎

邊一場

有恆仔張建聲同個細路算係咁
明禎同泰仔就算冇疫情都唔預佢哋會嚟

9點9 isquare

明禎隔離完14日啦腎仔又無黎

仲諗住今晚尾場會黎

好葡萄

套戲同黃藍無關系
咁都可以拉埋落水

套戲係好睇
不過啲人物介紹得唔夠深
最搞笑係醫院個幕

全院都笑咗出聲

導演出名黃
而且套戲都幾多暗喻位
有個位直情笑鳩黑警